2017 MT/GT 集中討論 (11)

仲有邊啲MT未出offer

Fxji xerox仲叫緊人 panel in，到底有幾多巴打 reject左 offer?

TVB

lm

永隆mt 出咗offer 未？

我都想問哩個

推得好慢

好多人都有哂offer 冇乜人推

Sad but true

有無人 in 過 gain miles?

未收到

SHKP海外巴絲first in之後有無人收到open day+AC arrangement?

同問

綁死約緊係打死都唔簽

又一個禮拜

港基出左 offer

14000 mt

點睇？14K 算中上？

請幾多人

9個

利申 入面做緊 summer intern

你又係死等緊tvb?

有另一個offer反緊 都算反得幾開心 但每個月少3k 點簡好

死約算啦又唔係好高人工

返住工等

計埋13個月糧嗰啲大約差2k 一個月
但隔離有個post又講到fuji 好伏啲mt兩年內都走哂

跑唔到數嘛

想問有冇人維他奶2nd in後有消息

知唔知tvb mt offer 系咩

咩位？

啱啱收到TVB offer喇
估唔到會喺星期六呢個時間打黎

同上次同一個電話？

Congrats, how's the package?

唔同呀

17k 12日AL

有無來電顯示 我好似無收到電話

有來電呀2字頭

trainee

知唔知請幾多個？

POM?

我冇問呀但好耐之前睇jijis話係5個

仲有無其他人有offer, 係咪一次過出哂架

有offer 介唔介意講下自己background? 讀d咩咁

QA team幾號開工？
係咪要上training 先

offer accepted, 但其實唔係好sure

非三大嘅傳播系first hon

有無人知周大福mt 好唔好做？ 過幾日in

有冇人in過實惠

收到ncb offer
有無人做過 好唔好做

咩dept

有無人有永隆gt offer

u mean graduate associate program?

yes

swire mt幾時開工？

你幾時 in㗎?有啲開左工已經

上星期 巴打番緊？

no,有fd doing
你係咩 division?

fa

永隆mt 有冇人有offer?

有無人in麗新？

Retail

巴打今日收到call?
我今日6點半左右miss病國2852頭嘅電話，唔知係咪？

佢地23開頭 應該唔係
你有去second in ?

有人有lane crawford消息？ 知唔知package系咩？

我miss左call 但係call back唔番😭

咁係我ff太多了

巴打我都仲等緊，不如加tg?
reyjkvik

上星期一 first-in 星期二即刻second in左
話8月1開始返工了！8月1前會通知！

咩 package大約?

我fd去in唔係我 話12AL 12個月加bonus 醫療牙科全包
所以部門都會輪 不過好似無講俾幾多錢！

有冇人知實惠MT個career path係點

完左program就比你落是但一間門市看舖?

Retail 無咩career path 可言，升極都係企
除非你好想做呢行

in一round就出offer
怒賓巴打係咪做緊?有野想問

佢email offer letter+call
簽完scan比佢
18.5k 10al

Email 感覺好唔認真

做完某運動品牌retail mt後悔緊

X記 ？

我今年呀 第二條team 7月尾先開工
我都係email scan 好唔真實

Axxxxs?

in完大約幾耐會出offer

巴打佢有無覆你話收到？
我scan完覆email 之後又無回音，感覺好唔真實

一樣7月尾番
我email入面寫左叫佢覆，佢有覆
收唔到點算

14K都叫中上咩 係咪假MT黎嫁

無回音就問啦 我scan完佢有覆
但再問佢dressing code佢就無覆
知唔知著咩

in完幾耐會有通知

大家點睇uaf GT
開13k

2個星期到
我就係想問dress code如何

CMHK GT咩料有無人知
見佢寫GT係3月31 close 但我七月上佢個網見有得apply就apply咗
而家有得interview但我懷疑有無apply錯technician個邊 （見得呢個仲請緊）
但佢啲written test同email又完全唔見technician呢個字
到底正常GT係咪仲請緊

我有sd多封 問佢收唔收到，兩封都無覆
dress code我見佢啲人係business casual諗住着得斯文啲就ok

佢成日唔覆 我都炸左佢email幾次
我係 過幾日send多次問佢先

有冇人A記consulting做完group case interview? 有咩要注意？點準備？多謝

有無人知sogo gt好唔好做

想問係咪有巴絲已經收到SHKP既open day 了

差不多兩個月了 定其實已經派左offer
而家返緊part time間公司想請我做full time 唔知應唔應該等

咩mt?

我收到 下星期四

幾時收到？

琴日

6日得15k 狗也不屌
寧願返5日 14k仲好

收左皮

有無巴絲有Asl gt offer

月頭first in完到依家都未有聲氣

有 好耐之前5月尾in 6月頭收offer reject左

有無人報左OOCL GT

賣左盤 自己諗

OOCL 咁遲既？

多唔多mt有20k up

想問去到呢個時候係咪已經冇MT/GT可以再apply？
apply左果d都冇哂回音

有無手足準備緊報下年program

most of them

原來係咁

有冇人知周大福個mt係咪retail？
佢個ad寫到好含糊

PwC嘅係之前一年九月尾截止，應該可以準備報下年programme

今年唔得 下年都唔會得

無錯
interview就前一日下晝invite第二日in
offer就今日俾聽朝要答acc唔accept
巴打係今批onboard?

點解reject 左

asl都出左名唔係咁好

Accept左先 個contract有probation period
一定兩星期前通知就得

想問wing lung graduate associate 人工幾多？

巴打有offer?

好過無呀巴打 祝你好運
但份contract 無寫明賠錢 建議accept佢

唔係 之前唔係有巴打收到咩

叫你interview?

都唔係 上星期先報 有印象之前有巴打講過想了解下only

有無人send左cv去HKTV，見到岀mt ad，要包括段2分鐘既片

好高要求
仲要唔知佢幾時執

巴打有offer了？ 幾時in架

上市公司

比得25-28k你高要求d都正常既

有冇巴絲報左富通gt

南洋又請緊人
係咪有巴絲報過/in過

想問下Hactl Operations Trainee係做d咩，係咪其實係做搬貨
係5天定6天工作？我知要返shift
有八大degree唔知報唔報好

有冇巴打in過周大福Mt

non business fg,
而家有乜野mt可以報?

你住得近機場？

你覺得呢😂😢

有人收到g2000 mt second in未

有無人in過如x hotel my

Mt

大埔 好似唔太近

其實我都係騎牛搵馬緊

telecom or property mgt now?
無記錯好似goodwell 定citybase 個post見過你

請問有無人收左 GP electronic sales program offer?

上星期五收到Email

有無人有恆生 mt offer
想知人工同伏唔伏

點會伏 你報左？

有fd之前做，話麻麻地
我黎緊會有final in想了解下姐

你係咪收到hr email

其實係要拍d咩

accenture 出左video in

accenture有請junior level?
想問咩網睇？

graduate 個類，其實上翻佢個網響students/graduates 個度就見到

有無諗過，入左去做，間公司一年後執粒點算
間公司呢兩年已經蝕左超過10億，
Wiki銀彈又唔多，鍾樹根都叫佢收皮

恆生MT係咪已經唔會再in人?
我尋晚做左佢個online assessment test, 覺得做得唔錯
但今朝一早已經收到email話我唔match佢地個criteria

巴打幾耐之前報？

舊年十月尾報

識3個人已經reject左offer
可能仲有好多人都reject左

上個月報咩消息都冇

冇offer響手，如果有俾我我應該accept

邊間mt最睇重gpa
下年grad

Gpa只係門檻
利申識人2nd low 入大公司mt

好似有手有腳就請
自己衡量下

冇得衡量，因為冇其他application未死。我有手有腳，希望佢請我

有冇人識ANX international 既graduate trainee咩環境

accenture好似專請三大同海歸

想問下有無人報左swire buying trainee?
我見五月已經有人見緊
到而家都請緊人

早排已call first in

sec in都出左
只係奇怪 咁多人都似乎無揀佢做

聽講有14K

Swire原來咁低人工

Buying trainee not mt wor
差唔多啦？

你有in嗎？

有冇人報左HKTV MT

有無消息？

仲未有 你都有報?

個google form呢？

有冇人做南華會mt? 見佢係咁出post係咪伏黎

係呀 個個都話佢就執
個recruitment post 係咪fake

留個tg大家交流下?

我加你

Add唔到你

有冇人有報hangseng Mt
有冇消息

HR in 完
好想有offer ah

好緊張 有冇下一個stage

仲有兩個 hr話一個月得一兩次assessment center

巴打報咩stream
好似好多人有HR IN

Commercial Banking
HR 話 8 月底同9月底各都有一round AC
可唔可呢個星期call 我

try again ar

而家仲有無mt/gt請緊人？

明年啦，而家我地呢D冇offer既就唔搵MT啦，直接搵有邊D公司有空缺，廢事又浪費一年

等下年果d啦。
認真, 而家有都係假mt

已經連續報左兩年mt都冇任何offer，睇黎係時候考慮非mt工種

仲會唔會報多年

巴打可唔可以講多d背景
好驚我都係咁

其實真mt/gt 位真係好少，
現有假mt/gt佔左大多數，
呢堆假mt/gt 根本同普通offer無分別，
人工可能仲要低過其他人。

完咗假MT你只會兩頭唔到岸
求其俾個主管位你 人工高得少少
工作經驗又唔係專門 部門轉嚟轉去
攪到出去搵普通職位工人地又當你冇乜經驗
開個fresh grad價俾你嗰陣你仲灰多兩錢重
除非你有能力由假MT轉真MT位 不過又係另一個幾年

其實真mt 好多都係吃力不討好,但人工同career path真係高

最少會見到努力既成果

未必啦，雖然屋企人想我報多年。師兄你覺得呢

咁我淨係報真Mt, 再加上自己冇connection同埋非專科，係難D

聽日就到1/9,
又到左開學嘅時候,
又係2018 MT/GT 開始嘅時候
各位同志來年再努力

有無師兄報左周大福MT 係咪伏黎

唔清楚，但我眼見有９成零售業嘅ＭＴ都係伏黎。
e.g. muji mt, ４個stages,然後撚狗咁offer你12.5k,
ot $45/hr.

我可能會試，試下囉
你做緊咩？

有冇人收到hktv mt written test

有 不過應該有報就會有

我無sd片都出俾我喎

留個telegram傾下？

我都有 不過岩岩返左工 仲諗緊去唔去
其實係咪第一年MT黎架

有cv有cover letter有片，
但無written